[I/A]King’s RAID 王之逆襲#206 全新第十章，歡迎光臨魔導地獄。

補返d J圖入 #1未

LM

搵唔到D咩好圖，唯有PO住自己老婆先

新人留名 隻game好唔好玩

無錢無玩

垃圾Game冇人玩

造福世人

他媽裝真係刷死人
刷到1000碎都仲要random出部位
出到岩部位都仲要出岩屬

有得揀埋要咩位

點解我淨係揀到整高戈, 揀唔到整咩部位

屌 原來下面仲有得揀
唉屌... 頭先整哂幾千碎
出咗件爆傷穿透機械工戒指

升npc 好感物品係咪得打鐵佬有？
一星期買一次咁？

旅館都有，買完去合成。

其實開頭無裝就咁1000碎好過
有1~2件先揀

準備迎接新學年小沙9

想問下魔攻隊推薦邊隻英做輸出好?

想要黎打咩先
萬用D咪光法

hilda有冇可能黎緊會改強
而家使用率應該仲未如v社預期

我覺得有感覺比唔上chase。

可以推到最終章打到大多數副本就夠
唔諗住pvp 光法以前睇介紹好似後期唔太夠力?

黎緊出10阿ching

梗係比唔上
大波佬有UT加持狂回血 基本上打到尾都唔會熄狂戰mode

hilda要keep住有藍係有d難
尤其而家d raid成日又封鎖又驅散又扣藍咁

而家魔法主c位 要萬用嘅話好似係光法同潔拉

後期係指220既話我諗光法係打赤月會差D
其餘地方基本上都可以用到

計緊莫拉點砌裝

如果多過100%魔格會點計 (>1200)

唔該樓上幾位巴打
咁我諗下用光法定潔拉好

正確答案: 邊隻有愛就練邊隻, 上到220都唔會廢

我係比較睇開強度 強=愛

勁係一時
愛係一世
v社好興造神

咁不如樹法啦

光法打大沙係垃圾 叫佢樹法/潔拉 二選一好過啦

要強度就轉玩物隊練痴線妹

in我老婆 we trust

只考慮到高戈 試煉10 大小沙9 我推薦潔拉多過粉毛

但如果加埋奶王排名 咁一定係粉毛

利申2隻都220

考慮到大細沙9階 冇改技嘅前提吓
魔法隊又真係冇其他人角輕鬆過潔拉

痴線妹即係邊隻?

潘希洛奈 aka 粉炮

睇錯粉鮑

打圖書館見過 好似直接送5突?
但唔夠打個副本

回坑兩個月 終於入返前百

好多80LV3星電腦

鬥勤力

其實難過之前 太多低分電腦 要打贏人

凌晨食石打一百場電腦

呢周第一個Turbo523 真係痴線 打咗近800幾場 仲勤力過番工

佢同我同公會

PK 場獎勵好好？
點解要升得咁高？ 我白金已經打唔到上去

打到大師就可以一個月一把自選專武
再上D就半個月～20日左右
有能力就梗係要打高D

我法國u好鍾意J me條女
米再J啦

Me 10星220

卡左係10-16到,個d機械人痴鬼線我用三隻盾佢都頂到後排,有冇隊伍推薦各位ching

係咪DPS唔夠力我用痴線妹基本一路燒穿

克洛一炮秒撚左高戈6 克洛偽真愛黨自己未練到頂 望住粉毛就話克洛廢角要buff
咁我粉毛而家都係廢角 要buff

可唔可以請教下d裝嘅屬性 有成270爆傷

打L死人咩

一炮？

係 一炮 100%hp to 0
唔係葡萄 無錯舊角係要buff 我唔討厭克洛 只係好憎啲偽愛黨 唔洗練新角 練死一隻角玩左2年 新副本又打得 成日鞭人地老婆 最落力就係佢地

你search我ID睇
我ID肉腸
不過公會裝C6升上去暴傷防穿太多

U果隻咁勁
.gun

比預期好

D大奶奶無縮水
同埋有公主

有沒片

Auto 佢應該過唔到 不過派遣唔知系統點計

好似比白貓果套好好多

最後用男盾升爆格擋過版

點做到

睇到佢d 裝了

當我無問過

暫時youtube得一條full auto 但我諗唔少巨佬都可以 只係無upload
派遣呢家野好迷睇數值多過睇隊伍 會唔會真係6隻220 或者4隻220+全魔導套

話說巴打你都咁佬 刷到有一套未我3隻帳掛4 一件用得都無

成日無上水 今日炒股輸左9千 都唔知跌左幾多把魂武

韓文咁震撼

琴晚美股一下唔見左25%本
利伸tesla 525

我琴晚牛過呀 今朝一起身直接100% total lost

日文版都係佢唱

又好似唔係 我收皮了

英文都係差啲走寶

痴線妹要推防穿？

唔洗
S2加500，T2天賦+200
只不過我呢套裝基本上都係T6升上去，所以多防穿

LUCERN 兌換碼 隨專x1

我刷到岩技能 但係全部唔岩職業

個坑比想像中深好多都估唔到咁多日都仲係0

光法 T8黑龍自選要咩好？

我會全部4件都揀4條攻

我出襯都係手環😫

好想將癬奶把武轉比潔拉，自從黑奶出左都好小用大奶
但又有好多時都會上雙奶

*大奶

你大奶5星??

蛋妹依家用擊回定秒回?

真
希望有重打機制

個個課完突破3禮包先出

我覺得雙大奶都建議高星 因為赤月10隊

真係會課金嘅人係會再課

係

咩事？理解唔到

赤月成日炒車，唔知咩事

5星奶我就唔建議轉啦除非你夠魂石升到隻潔拉啦

我諗係講緊赤月成日會食咗人第一隊攻擊
我都試過幾次較極速一入赤月就會閃退/lag到冚隊剷跟住落第二隊同埋同一隊以前可以打到40幾但宜家打到28、29就會勁lag跟住死曬幅圖條友可能一次過用4票入場跟住打唔到

大沙打暗路招技係咪會驅走獸人書？

Re左超多場終於過到
對大沙真係又愛又恨
覺得幾好玩但隨機性太大
同埋成日自己出技好麻煩

小沙7都過埋
貓女1技無左30%血

this?

咩黎？

去呢個網入個code，會有一張隨機專武卷

岩岩用左 但未收到禮物？

重新入game就會有

課金算啦

鳩寫都有50張

都唔一定要拍片 CAP圖咪幾好

收到了 thanks

想問下物隊輔助嘅話米露露仲有無用
想由魔隊轉物隊 慢慢溝緊物理英
咁岩靈魂武開到個米露露
想要萬用d嘅輔助

無

唔好練 練粉槍好過

奶王算係一個敵人定三個敵人?

計埋D石

即係大地祝福矛用

趁人少記念下

烏鴉220都可以打死人

屌 又出新衫?

屌 v社畫女真係世界級靚
上面張潘潘J丁出血

專用到時方很小
除左課金有乜方法短時間內有大量專？
大細沙都打哂，4升5用左221黎衝都衰左
好心急上5星

積點用哂未

已經用哂
睇黎短時間內都上唔到

自從出咗轉換劵, 我而家都唔敢亂拆專

奶王血量不如上修 班粉毛大佬已經就殺到
講個笑話 官方介紹奶王係物魔都可以打

220扇奶1個S1都夠秒人

根本你粉毛做壞左

想知咩黎 畫風完全唔同平時 個人覺得靚好多
同埋valance完全係我杯茶

第10章人物圖

仲以為再重新執一下game入面 UI同立繪圖

Epis

He is a boy

雖然隻分身已經唔玩，趁記得拎埋張卷去彌補當年所犯既錯
再見了龍弓，應該係全Game最廢既英

未見過

龍弓慘d定蕾娜慘d

肯定係龍弓，Reina都重有人真愛發電拎黎PVP
龍弓我覺得係任何方面使用率係都係0

到底點解你會比人水咗去升龍弓

開服刷龍裝又真係好勁嘅
仲記得個陣Epis Dps 成日比人屌

唔算水既開隻分身本身就係諗住雙開打龍
點知升完無耐就可以單機打

不過以前玩魔隊, 有分身carry刷困冰係幾爽

龍弓應該要同冰法 男弓 一齊rebuild成隻角 冷門角頭三甲

冰法暗弓PVP都有人用，尤其榮耀，冰法debuff左打人好撚痛。
成隻Game除左龍弓之外其他英基本上都有人用緊
唯一接近D我覺得係得Reina，淨係知台服有一個人真愛發電緊，平時打榮耀都撞唔到有人用

養老game

未開魂武前我分身重勁過正身

好多5星專
我好似得潘潘 黑奶 射lin同希歐係5星

估唔到仲有人玩e隻game

唔捨得啲老婆呀

話說10-22要點打
我打隻boss唔扣血嘅

kr我棄完又玩返好多次
次次都係唔捨得
平時果d game, 一棄坑冇耐就會del
唯獨kr真係未del過, 暫時搵唔到有其他驚可以超越到kr d囡囡

完全駁唔到

Re咗兩個幾鐘終於過到大沙7
要Re開局好反智
之後大沙8-9都唔知點打

Ed育成game真係少玩左
反而玩返競技手動操作既game比較有挑戰性

新入手坑, 依家裝備都T6黑龍5*
手上有4張T8兩屬自選, 應該點做好?
係咪有得打T7龍跌碎升T6裝上T7?
我見T8黑龍無星數值比T6 5星仲差.
求指教

點解
打唔爆個盾?

大家記得換活動獎勵 特別係Mamba巴

就係唔知

岩岩試打左輕鬆過，你打幾多DPS?
正路黎講唔難過

而家打多次先
我都諗緊點解扣佢0

今次xerah幾下S1就過咗
可能上次中bug
一直打0打到夠鐘都未完場

賤巴你個堆220都打唔贏肯定有Bug啦

我依家只夠打普通T7階段1黑龍,
睇咗一次依家有嘅無星T8黑裝都係靚屬, 裝係DPS度, 所以方向都係其他角色由T6 5星換T7 5星先?
感謝

你個AC唔係新開？
新開AC好像有T8自選

有5張T8自選, 新開acc剛拎哂7天

大沙棺木減血

近戰受惠
遠戰我怕電都電Q死

我打大沙6後排比佢一拳收皮😢
應該推擋格？

輔相要格 異抵
輸出純輸出裝

extend咗hilda活動
日日有多30粒自選

魂武大放送

爽呀

大沙棺材血量下修

隨專武Code: Rebellion

3個AC 換哂

片入面洛克就有型

現實就

更新之後有靈氣幸運
Total 20k紅鑽 記得買

現實你有錢都可以好有型

無石呀，出得咁密

通常出完靈氣幸運
下次就係50k消費

隻game仲有冇新人入坑，無驚潮想搵game玩

入玩咪有

感覺重鑄魔導裝係出唔到攻擊同爆傷
鑄極都係坦詞條/防穿/暴擊

過咗天9 打法同天8一樣 220痴線妹夠傷
Re咗10次左右 原因係boss嘅AOE
我嘅蛋妹格擋唔到即死

天10應該sub要堆高物格

琴日打哂試煉啦

好彩未打

無想像中難 不過確實打人好痛

係想應該買初始帳

而家d初始好多都10星起手
平平地買個黎J下女都好呀

係咪冇話咩角色勁？只要砌一team就Okay?
另外巴哈D教學係咪out晒

揀咗老婆先啦
勁係一時 愛係一世

打完流動9 仲有一分鐘淨
打10隻坦撐唔住

9同8有冇明顯分別

9 = 90LV打8階

面主升一隻先？

新手依隊得唔得？

個髮型好fail

係咪起碼原生3星先勁

英雄星數唔影響數值，基礎能力升到最後都係一樣

光法同希歐揀一隻練，佢地定位都係DPS。

我會輕課應該揀邊隻

我意思係第四隻

蛋妹
同埋唔夠奶既話將蘿莉換做大奶/黑奶/龍奶用住先
蘿莉只係比buff，奶量好低。

點先有呢隻英，無得買

NPC英要用禮物換好感媾返黎

係邊溝

公會

仲未玩到有公會

見到係咪係公會商店換

去打鐵佬到用龍幣換禮物，然後再去公會換。

我見到打鐵佬，但唔見有得換，係咪我太低lu

應該係，你打到第六章未。

最後隻扇奶個回血量

未

咁你打到第六章先，好似第六章先有龍副本打

我睇咗啲乜

睇緊無野係公主一劍解決唔到，有就oddy s3之後打多劍

樹法打流動 可唔可行？

派遣魔王軍派到好灰
次次勝率都好隨機
真係唔明點計

神器/裝有無換好

應該用乜？
我同一隊野入場打auto未輸過

我意思係會唔會有時換左套裝比第二個著，掛派遣個陣著左另一套咁
如果無既話，派遣隻坦要多血D，魔王既話要用手環加物防
神器就用平時個D增傷神器，唔好裝漏，同埋有兩隻奶職會穩陣D

天9隻王好大力
90lv沙弓 17萬防都死
升到100lv再試

邊個位打code?

Android 可以係game setting/link 到度入
IOS只可以用link

巴打們，隻希爾達可以點拎

市中心活動

岩岩睇世頻有大佬討論小沙有層數
咩黎？點睇？

拎咗了，打活動送，呢隻值唔值得升 打佢副本升野

另外想問墜落芙來兒點拎

auto普通 手動都唔係最勁個堆
但係打大地 大小沙都唔錯

係咪過咗event 冇得拎

你係撞正event個時就有得咁拎 好似依家隻希爾達咁

miss左既話好似要打完9章再去圖書館打返個event先有

收到

點解會俾佢一下秒

另外想問，重覆咗專武係咪無用？可以分解？

上面有提示, 叫你唔好比佢滿藍
佢滿藍會出技秒
你有1技就出1技, 1技CD緊有藍就放3技
keep住有1技就出就輕鬆過關

重覆左可以拎去升星

呢隻game變強既重點就係要重覆既專武

宜家係重覆既SW

新手入坑都係專武緊要d
sw佢都無波強

而家219, 得5%
都唔知要幾時先衝得20

全隊100lv
打天9 打剩8%
玩咁耐都係得0星獸淫字典

有靈氣買喎

刷卡就係正義

屌那星我張卡平日7號截數 今個月到依家都未截 上張單已經刷撚到找唔起

唔想課金 通常一課就好快棄
唔課先玩得耐

Rebellion 拎隨專啦你地\_/

拎咗, 出黑奶

我好想課一下，唔知課10章第三禮包定係課高戈禮包好，定係唔好課好。主要係因為冇南瓜鬼公仔所以會想課。。
第十章可以換A＋同埋鬼但係高戈得1個

我都冇南瓜個神器 照樣咁玩啫

特別簽到最抵課

特別簽到有南瓜頭咩

南瓜頭應該下個月會出副本有得拎

希望佢係出插在鬼上的南瓜頭，我覺得打試練會有幫助:-)

無 但係有一把SW 兩把專 2400碎 同 100金波

第一回特別簽到就好似有神器自選 但都係無得揀南瓜

我都知抵T.T但係我窮，養唔起咁多老公老婆

我買左10章包，覺得幾抵
因為可以有兩限特殊神器卷

Sw係咩 個關locked event 角要升先過到？

soul weapon

想問呢個係咪好抵課 靈魂劵 又有專 又有12抽

簽到板係抵課既

我覺得1好似抵d,有npc武

魂石重要過NPC武

2個都簽到都抵 結論就係 買曬

可唔可以儲到100%?

可以 19上20 要100%好似要500金波

你要睇下個角色招技說明
再睇埋佢入關卡果陣嘅要求
你要不斷用1技cut佢
佢儲滿果條能量條就直接一下秒
佢打後2關都係類似玩法
要了解角色技能去應對個關卡

今個活動好燒石
好辛苦先儲到15000石
但又咁多野可以買

輕鬆玩算啦

準備出消費 迫你地燒石
V社一貫作風

諗緊買靈氣箱定神器

你哋平時會買咩 燒石燒得咁快

我揀靈氣
三個神器除非高星 唔係都有代用品

但靈氣有得打係慢d,神器要高星一定係慢慢儲

冇錯嘅 冇課金唔知要幾耐啫

淨買Ether Box
今次買埋南瓜

泳衣

黑男究竟用咩專寶 s3/4?

77係咩？

唔係用樹法同黑奶驅盾咩?
黑奶唔好滿魔用S3就好

退左坑兩年 啱啱down返 完全唔記得左點玩
想問要做啲咩先
當年既主力係球女/蛋女/希歐同龍女
晚晚就係到單刷黑龍 刷裝
世界boss就上隻女僕
想問而家主力係咪都無變
定係出左其他強勢角必拎

經驗藥水唔夠用，副本每日打得幾次

如果你有心玩想追進度又會課少少 我建議買資源帳meta T0 潔拉/潘希 開局

如果唔介意進度 基本上CO練10星 220都仲玩得泛用T1 強度T2 但好在Co攻略文keep住有人update 試煉可以打到10階 但大小沙唔友善 新戰役唔清楚

而家回坑要做乜-> 繼續刷T8龍/魔王 然後研究下大地試煉點打 我估你大約可以3-4階

係咪用200石開經驗副本

唔開忍下手食卷打經6階夠 缺卷就夜晚11點30~45食 daily加倍+1小時卷+1日卷 連打2次6階

無晒經水，呢家到7章卡卡地

竟然..咩team拎左自選4屬未

咩黎
用緊 潔拉 希婭 艾希莉卡 史嘉蕾

條team唔得 希亞同史嘉蕾都要換 仲有咩角色 影個角色表黎睇下

史嘉蕾廢？

禁入是但一隻角色左下框有個全部角色 影果個表

升龍奶蛋妹
公主PVP英、琴奶5星專武先有用。

蛋妹係邊隻

如果買英，建議買邊隻

用住 珍 潔拉 蛋妹 龍女先
潔拉流動 大小沙都打得 法隊首選

蛋妹=安尼特
唔洗買，你買完都升唔切

我以為係要角色平衡，原來要組法隊咁我主升都係潔拉，其他可以換
買英買邊隻好

隻game主要魔法同物理
先決定好玩邊邊先再揀練咩英
但物理好難起手

我主練 潔拉，有潘希專武，係咪可以拉隻潘希入隊

屌，我明啦

屌，重玩算，之前鳩升，還掂都玩得2日
玩魔攻隊，主升潔拉，組咩人好

我覺得唔洗重練 你個帳唔似新手帳已經咁多角色又一堆紅寶

4人隊 T5 珍 潔拉 安妮特 萊雅絲
8人龍 男盾 珍 潔拉 安妮特 萊雅絲 拉薇兒 蕾哈特娜 墮落女主 夠資源就補隻有專梅伊

諗好咗，潔拉+珍+蛋妹+蕾哈特娜

但我浪費咗好多資源

睇落唔覺 除非你重開係買資源帳 如果唔係就無乜必要

我都係買

總之你唔好抽召喚 最重要係今期商城有靈氣箱買2000紅寶1個 10個全部掃曬佢

咁你鍾意 買就唔反對 有錢可以任性

借問聲靈氣有咩用

雷電壞Q左

遲d升靈魂武器要用，但要用大量
最缺係金波波

聽公會d人講用劍法
但我無劍法試唔到

我係烏鴉+該隠+Oddy+ dps
烏鴉+Oddy S1基本上夠cc 真係唔夠就Oddy減cd

用卡拉又得 用烏鴉又得
血BAR下有數字 10層就開盾 知道技能疊幾多層就準備驅

天10
痴線妹UT洗咗幾條回魔 一條攻擊
Sup大約80k物防 再配35-60%物格
沙弓 14.8k物防 86%物格 600k血

Cls 5粒新王庇護淨係得一粒樹法有用

14.8k

148k
最近自膠有啲嚴重

新王庇護而家可以點拎

19升20 70%炒撚左屌你老母

佢個70%
你當40%好啦

好多石

嬲撚左 即刻課個220出黎

師兄TB買？想問下你買邊個價位

有南瓜賣9000鑽

160

專寶應該放咁多款 定 放晒同一款？
我呢家每技放一個

DPS先要每個各一，其他用有用既就得
例如蛋妹同Jane要S3，喇叭要S4
另外如果隨機券有重覆可以拎黎升星

擺一格S3 定 4格擺晒S3？
潔拉 大格應該擺邊個？

無得重複擺同一個，所以自選一個就夠
潔拉我無練，等有練既巴打答

例如珍，專寶S3有一件之後，唔須要突登再選去升星？

唔需要，因為佢升星個減防效果唔會升。

唔好意思，想問下，你講S3專寶，定S3寶

咪一樣意思
想知係S幾既專寶可以睇下技能名
S=Skill=技能

買禮包/等活動

17上18 炒咗一次80% 一次50%
而家有750粒金波 諗緊博唔博18上20

除非你要sup/坦嘅UT升完有顯著上升
Eg 天使盾UT3 3*
黑奶 UT2 4*理論上可以無縫放盾
唔係嘅話通常都係放一個效果最有用嘅UT就夠

Dps 要將提升主要輸出技能嘅UT上5*
UT 除咗主效果 仲有兩條屬性而唔會重複
有多嘅重鑄卷可以洗屬性
以攻擊為例 0*UT 攻擊最高洗到9% 最低6%

每次升星 屬性嘅%會上升1%
但唔會幫你補到上限
0*-1* 攻擊9%-10%
6%-7%
所以如果一開始件UT係9%攻
咁你可以慳返100張重鑄卷

無課儲返嚟

新入坑
見遲d出動畫down 左落黎玩下
無買ac直接由0開始
打到8-10火龍卡死左
故事好似唔錯

唔追求強度 睇下故事係唔錯

儲左幾耐

活動送/日常PVP WB 所有人都係咁儲
靈氣miss咗一次 Step-up淨係抽過痴線妹
基本上消費同靈氣都跟到

Dps 係咪4件都要洗到係加攻

Sup 齊裝之後 有時間資源咪洗
PVE 除非打高階 唔洗都夠
PVP 點都要 因為PVP裝可能要秒回/生命/暴擊
咁攻/暴傷就要靠UT堆高

如果有UT係要升星 建議你開夠必要數量先
唔係升到3-4* 突然出咗9%攻就

收到
有冇人用潔拉，主專寶升邊個

用咩peaks?

突破？

天賦
唔知用唔用T5D好

痴線妹T5D基本上PVE都會點

我痴線妹T5光暗都有點
驚唔夠魔用所以洗左個擊回比佢
但岩岩先發現s4暗有回魔
諗緊洗唔洗改

實測咗？
夠傷夠回 過到咪唔洗改

TKS 巴打
V 社D活動成日都唔知放左係咩位
佢個UI 要執下

呢D活動要去facebook/plug到睇

咁樣好唔方使

舊玩家回鍋，環境現在是怎樣，有沒有甚麼需要注意？

睇攻略蛋妹要充能出S2免控，S3寶可以加快充能，但S3寶係寫 減暴擊率同魔力

請問下 佢加快原理係咩？

我係你我會選擇繼續退坑唔回鍋
自從sw出左個差距實在太大，又農
如果純享受劇情同極慢既養成都可以玩既
依家專武易拎左超多，但sw好難拎
pvp冇220可以唔洗打

由台服開服玩到上個月忍唔住退坑

利申 中課+台服第一公會

S3係呢個wo

屌，我睇錯

當年已經係一個重課遊戲，睇黎而家更嚴重，我重以為有幾把5星武有優勝添

出SW前唔算重課啦
我分身無課過PVP都打過上頭100
係出SW之後將個差距拉得太大姐

差距代表課金的力度，睇黎回來看看第10章劇情就算了

另外，SW舊石要點攞？抽的嗎

打得嚟都出新level了

打新王試煉拎

新戰役啲裝難拎到仆街 又唔開放升裝
有啲角色著左仲廢過唔著 例如布偶要爆傷/龍妹要秒回

隻game主打慢慢農？我連經水都覺得妹缺

依家要升100lv梗係缺

諗住派遣 100場升下lv, 點知原來唔會

買左個$300 資源號完全唔知做咩，有冇基本教學，隊伍知識定可以分享下，感激不盡。

揀左老婆/老公先
再跟物/魔練sup

咩係老婆老公

鐘意邊隻英

你對邊隻角色合眼緣先？

希爾達

點解我答左無人理我😂

其實本身哩到都回得比較慢

新英本身好似好多人唔睇好
但正如大佬話齋用愛發電

揀好左老婆其實可以睇下堆新手Q&A
了解下大部份問題

鍾意就練 上到220都唔會廢
只係meta角成型快, 配置唔高都打到高難度關
都係果句啦 強度係一時 愛係一世
下個patch會點改冇人知 但你揀有愛嘅角色去玩 起碼會有動力玩先

如果用黑男主點配隊？

物理隊
坦用住男盾(送) 之後可以溝npc 洛曼
dps 黑男 (220後9成副本都夠做 ）
喇叭/艾班
黑女主

我最後揀左隻潘希，計埋佢落邊三隻人？係咪升佢專武先

識揀 以家潘希幾乎係親生女 dps優先升專同220
4人隊都係上面個組合 8人隊之後再算

人物升經驗 除左食經水仲有咩方法

食exp劵刷主線

要人手逐關逐關刷？

好似每個chapter都有關係exp特別高 (以前有, 而家唔肯定)
repeat刷果關就得

琴日派遣打無經

在線掛機啦

地下監獄有無打呀 經劵可以食到+300%

有打

同款經劵只可以加時間 但唔同款可以疊
即係每日任+1小時+24小時
24小時個張夜晚食 到12點可以打埋第2日個場 一張打兩日

射幾十萬體落魔導得一套野岩用

都好啦 我一套都無

留起哂佢比輔助用

想問下課金五星選擇卷抵唔抵買？可以揀到咩英雄？個產品又無介紹...

要課就課簽到版/魂石包
角色新手拎得多都無用
一路升Lv一路去旅館媾就得

想問下專武點先易拎？

想問女僕可以當坦用？
同一套裝打小沙9
其他盾會比人秒但白盾唔會
但去到第3層隻主d會突然死亡

回鍋玩家 退坑果陣新英係艾斯克..
想問下依家物理隊DPS可以練邊隻?
如果想專心養crow做主攻得唔得?

物理dps meta係粉毛
crow可以

玩到愈後愈易拎
前面時間係長D
每星期公會/王城換碎片、PVP儲幣、活動、世界王撞運氣
玩到後面打到大小沙就多好

220可以

見到蕾娜笑咗
估唔到V社仲記得佢

物理法師 玩AOE結界

出新角出得咁密

不嬲都係一個一隻 單純出完黑男女接十章
所以先出慢咗
之後仲有隻偽娘 同戰士男盾

太密啦，跟唔上
隻隻都咁好J點練呀
希望會送返轉移劵
好後悔用咗係Hilda度

依家不嬲都係一個月一隻
後悔+1，用落完全都唔係個回事

同是天涯淪落腸

做乜咁快用
轉NPC仲好啦

諗住換黎打新raid
點知飛機都打唔到隻

想問下莫拉用嚟打新副要唔要高星

魂武重要D

三頭蛇4階以下有UW UT應該夠

唔該晒
其實想問埋法隊坦嘅選擇，本身為咗赤月想升白盾嘅，但我法隊應該得赤月同小沙先用得著佢
我宜家用緊3+2星天使坦同0星男盾，唔知打大沙5以上應該用咩盾好球盾好似又無咩其他場合用到咁，如果練莫拉+白盾好唔好

你想打大沙嘅話 前排要有打條/增傷

白盾打大沙應該冇乜用
魔法隊用白盾得頭20秒嘅S4增傷
S5D增傷要靠堆防 但係大沙無視防禦 所以效益好低

常見嘅大沙魔法前排
增傷：珍 龍弟 天使盾 莫拉 蜘蛛
生存：龍弟 天使盾 狗盾(扣格檔) 塔盾(禁魔）
打條：球盾

仲有好多其他選擇 要睇你dps去定
搞唔掂上YouTube睇吓有冇隊抄 再自己調整

重新搞緊蛋妹套裝

攻速其實大約幾多最好？

物理版紅綠燈

細沙應該點打
全auto 無得手動出招既？
打到7成血就死左

細沙係auto關
你po有咩角出黎睇下

有SW 1300應該夠

公會d大佬叫我推秒回

可以 不過要點T2秒回
睇你夠唔夠突破點

咁係練度未夠你連1階都打唔過?
係既話再練下英先，呢8個Jane/光法/樹法/蛋妹可以留
淨低4個位用喇叭、May姐、黑奶、莫拉/oddy
打到高階Jane換埋做天使就穩陣D

但d裝係全黑龍T8裝
技能爆哂都唔夠打

神器個D有未？
太陽石減魔刀個D

就算齊裝都要屬性岩
同埋神器要揀好

兩年無玩 pvp比人屌打
當年都仲話上到鑽

宜家淨係Lv100都打死你啦.....

個個手揸魂武.....

PVP 如果大家實力差唔多咪見招拆招
相差太多就點都無得救

你打唔夠多場數姐 而家係鬥打電腦上分

點輸姐打到上大師對面都會有全隊80lv

我食電腦無分 好慘

通常加18~30分

掛住以前一場40-50分 亂玩都上
宜家要打人先有分

其實係 我都寧願打人 以前星期1,2 打2~30票上大師就可以放置
而家PVP撞唔到人 10場贏哂先+2xx

18上20賭33% 差啲心臟病發

琴晚我都衝左把020黑奶 紫波75% 紅金100% 唔洗賭 心情好平靜

冇計 之前蝕咗450粒金波
今次賺咗都仲蝕280粒

角色100lv 係咪滿咗無得再升？

220係咩意思

靈魂武器2階20

淨蝕過2000粒金之後就唔敢再賭

窮L無課要搏

新手一開始用送嗰幾隻就夠？
係咪全部資源都儲起唔好用

揀左一隻輸出英先

點買點英雄？

商城6000鑽

起手英黎講 男盾 大奶都可以用到後期 凱瑟pvp向

新手簽到7日送飛刀 可以做主d 但依家後期唔勁了

First Day 兌換碼: isolet12a5gray

倪婭做唔做到打手？

睇你對佢既愛有幾深
呢隻偏PVP

我玩到夠6000石再上黎問
有冇靚女打手

未卡關唔心急

自己揀定個老婆先allin 呢隻game投資左資源落去好難返轉頭

又靚女又勁既 大路就係
物理 : 小潘
魔法 : 光法

半sup 半dps

沖左攻速比該隱即刻勝率高左超速變形

大概咩意思？
黑奶s2加攻速係乘唔係加？

所有攻速buff都係乘唔係加
同類相加 不同類相乘

例如 裝備攻速1600+黑奶buff+兩個T2奶天賦
=1600 * 1.5 * (1+0.15+0.5)

然後攻速唔係加1%就快1% 因為隻game有限frame數
所以係分階段 不足1frame既話係唔會變快

例如你招技個施法時間係10frame
咁階段1就係要12%攻速就變成9frame. 1-11%既話唔加攻速
階段2, 8frame就要25%攻速
如此類推

然後 每個角色既攻速階段都唔同 所以.....知黎都無咩用

呀

sorry 講錯野

係裝備攻速乘 所有buff相加

所以個例子係
1600 * (1+0.5+0.15+0.05)
= 1600 * 1.7
= 2720

邊個活動神器禮包最抵？
348既有 試練同特價包 都係為左個南瓜

邊粒南瓜

卡在南瓜的鬼

我覺得差唔多，睇你缺唔缺UW/UT，缺既就裝備特價包
唔缺既就試煉包抽下魂石
不過10月會有萬聖節活動，可能會派南瓜

咁都係忍下手先 話晒課金唔平

魔法dps其實無人可以同潘希比

勁係一時 老婆係一世

遲早出修正

呢到打到9-12 卡卡地
角色都差唔多滿100lv 仲有咩可以做

打龍

升sup刷裝

要練多4個人打？

或者搵人帶

竟然無潔拉 潔拉>光法

#繁中版搶先看 #社團優先 #禮拜五香一波
#王之逆襲TV動畫

9/25(五)《王之逆襲-意志的繼承者》動畫 第一集和第二集
將進行先行上映(๑╹◡╹๑)
哈哈 #無料
第一集的角色畫面，搶先公開！

👉動畫官方網站：
👉動畫官方推特：

刷t8龍

尤其是係而家出咗大沙9
我覺得 PVE 潔拉>光法=樹法

潔拉 looks good

定無課先唔好搏?

睇個人心臟強度
無課冇嘢輸咪會搏
課金緊係穩穩陣陣

樹法大小沙試煉都好過光法

多4個人，係咪都係整多一team dps 坦 sup 咁？

酒吧溝緊塞西利亞
呢隻all in 得？

dps一隻夠
打龍 坦可以兩隻 一隻打條 其他全部sup

依家唔係好得pve

pvp你220可以玩下

打條？

有冇咩建議，呢家main team用緊 潔拉 珍 蛋妹 喇叭奶

呢D sup基本都要升，以後大部分關都係用呢D
打龍就升隻男盾減攻速，樹法CC。

Main隊個4隻？
樹法係羅蘭？ 佢唔係輸出黎咩

圖入面個6隻都係重要既sup
樹法低星專武可以拎黎打黃條，增下傷咁。

發現多一件萬聖節skin

乜都唔升下，到第三章已經卡卡地

新嗰隻希爾達配隊係咪唔會同潔拉一齊？

除咗打三頭龍 同隊好少雙dps

而家雙dps, 坦，補，推圖幾順

Day2: isolet45q3gray

異質頭盔個效果有盾擋唔擋到?

好似唔得 一波流惡夢

咁就好 刷爆頭盔先

洛曼有1星專武
送禮all in換兩把洛曼專武好定換朱諾+專武好？
NPC真係好難溝..

Day3: isolet62z8gray

有用既NPC換左出黎先
然後再諗升邊個

Oddy魂武洗唔洗升到2階
見好多人升到紫色就算

可以升 不過唔係優先

神器入手個優先順序係點？？
入深淵先？

買深淵王冠/核心

明明派高戈不嬲100%
唔知點解琴日打 派左150敗0勝 無用錯裝

慘慘
浪費曬D體力
排位有無唔同？

唔知咩事

派遣嘅成功率不嬲都係隨機
E.g. 20%-100%隨機 第一次系統判定係100%
下次可以係60%
試過100%唔代表已經去到100%嘅數值要求
但係你0勝呢個例子太誇張
肯定數值陣容冇變？

我都試過派魔王
明明同隊本身100%
換左蛋妹裝數值好左但勝率低左一半

裝肯定無轉 但神器唔記得

唉 派返3算

Day4: isolet03e1gray

第7章 7x lv 卡關
係咪去掛exp關去到2046?
而家四個人77 lv

每日監倉有經打，開雙倍可以升好快

幾時先打到T7龍？
要90 lv?

王冠定核心常用？

一路主玩pvp
物理坦得矮人一隻
岩岩溝左洛曼 有兩張露亞 all唔allin?

王冠常用D

all in la，物坦最好用應該就係佢

裝備用咩?

普通坦屬既魔王裝
係打要魔防個D關先換頸鍊同谷下魔格

魂武係湊夠一隊0階先/dps上2階先?

main dps先
sup個D靠隨機開出黎

7人全隊2階無課要用四年

新手想回坑 有冇咩角係必要

黑奶
其他T0角睇你係咩dps

聽日更新 記得換Hilda活動獎勵

黑奶真係必練 3隻帳都有練 係打算220俾佢果隻練

想問下新手npc 溝邊隻先比較好？

2年冇玩 忽然又dl番黎玩

有冇咩角現加好強勢主流角可以入隊?

得光法同大奶可以用得下
大奶之後都換黑奶

睇你主力打咩 同 物定法隊啦

打WB咪會娘/梅伊 物隊咪金盾PVP廚娘 呢幾隻都有用

黑奶係邊隻??

黑化版大奶 打完9章可以去圖書館拎

d 活動好正

記得買唔好蝕比佢

■ 跳躍商店紀念金幣
- 活動期間：9月22日(二) 維護後 ~ 9月28日(一) 23:59
- 位置：特惠商城>禮包>跳躍紀念
- 購買限制：期間內可購買1次
- 價格：免費

※ 使用‘跳躍商店紀念金幣’時，即可獲得‘30,000,000金幣’。

■ 跳躍商店紀念隨機專屬武器兌換券
- 活動期間：9月29日(二) 00:00 ~ 10月5日(一) 23:59
- 位置：特惠商城>禮包>跳躍紀念
- 購買限制：期間內可購買1次
- 價格：免費

※ 隨機專屬武器兌換券：可以以隨機的方式在所有英雄的專屬武器中獲得其一。 (不包括NPC英雄/包括新英雄)

■ 跳躍商店紀念靈氣幸運寶箱
- 活動期間：10月6日(二) 00:00 ~ 10月13日(二) 23:59
- 位置：特惠商城>禮包>跳躍紀念
- 購買限制：期間內可購買1次
- 價格：免費

※ 使用"靈氣幸運寶箱"時，可以以一定的機率獲得不同級別的靈氣。

■ 突破天賦點數（5TP）
- 活動期間：9月22日(二) 00:00 ~ 9月28日(一) 23:59
- 位置：特惠商城>禮包>跳躍紀念
- 購買限制：期間內可購買3次
- 價格：2,000紅寶石

■ 體力藥水125個
- 活動期間：9月22日(二) 00:00 ~ 10月27日(二) 維護前
- 位置：特惠商城>禮包>跳躍紀念
- 購買限制：期間內可購買20次
- 價格：1,000紅寶石

■ 時裝選擇券（~2020婚紗）
- 活動期間：9月22日(二) 維護後 ~ 10月27日(二) 維護前
- 位置：特惠商城>禮包>跳躍紀念
- 購買限制：期間內可購買3次
- 價格：1,500紅寶石

※ ‘時裝選擇券(~2020婚紗)’的選擇範圍：~至2020婚紗(第2回)

■ 專屬武器選擇券
- 活動期間：9月22日(二) 維護後 ~ 10月27日(二) 維護前
- 位置：特惠商城>禮包>跳躍紀念
- 購買限制：期間內可購買3次
- 價格：6,000紅寶石

※ 專屬武器選擇券：與遊戲內道具相同。(不包括NPC英雄、包括新英雄)

■ 專屬寶物選擇券
- 活動期間：9月22日(二) 維護後 ~ 10月27日(二) 維護前
- 位置：特惠商城>禮包>跳躍紀念
- 購買限制：期間內可購買3次
- 價格：6,000紅寶石

※ 專屬寶物選擇券：與遊戲內道具相同。(包括NPC英雄、新英雄)

今次有咁多禮包之餘配埋消費活動，啲啲先係正常手機game嘅所謂活動。之前有消費冇野買實在係令玩家覺得冇so,自然遊戲體驗冇咁好。

見crow有主線故仔先回鍋..
點知卡係10-9到 crow岩岩出場先睇唔到落去

個特殊指令完成哂有3件SW 自選

有一件要維護完開既AC先有

2件照殺
分身希歐可以220了

有咁多拎咩

吃飯先嚟維護

鑽都用晒來買靈氣箱..

鐵匠有得買體水

隻新英好似好勁 又靚女

每星期有限

依嫁個個幾千萬龍幣

即係每週多200場

CO 係邊隻？

co=希歐

有冇更新精華
懶睇

紅寶石活動買咩
有80000石

升緊物理隊

物理隊一隻粉毛已經屌晒全部魔法dps

而家開新ac爽到

新手求請教
拉克拉克 pve大小沙 天空 赤月 夠唔夠打
揀佢因為想易推圖啲（9章）
以新手黎計 需要再補多邊隻角？（推完9章為目標）
坦 男盾
補 喇叭 毒奶
Dps 拉克
希望最少揀多2隻角推完9章

最後一問
新角係輔助定dps

黑奶個活動打唔贏
隻鐮刀boss 夠時間就一下收一隻

揀隻鍾意嘅練
推圖任何角色都可以推到
你真係鍾意拉克拉克咪去練

唔夠時間打 冇人死
即係輸出唔夠
可以執下隊/升dps

推主線咩角都得 單純有啲角輕鬆啲
9章有SW 3-4*專武應該夠

天空要遠攻AOE 拉克印象中係單體輸出

赤月要短cd/持續輸出/AOE嘅dps
爆發型eg 潘希/舞孃 冇咁好打
拉克應該ok

小沙都係遠攻AOE會容易啲
但係練度高應該冇問題

拉克拉克太少人用 所以唔熟
最直接就係上YouTube search睇下有冇人過到
有片起碼有reference 玩落去

小沙7

大沙7

開始有少少打怪掉神裝廣告的味道

台灣拍手遊廣告不嬲都垃圾

韓國日文先正常d

估唔到拉克拉克都有市場

想要返張轉換券轉隻新法師

可能target grp唔同掛
成件事low class咗

物理隊打三頭蛇專用角

最on dog係七騎士台服個時搵啲台灣奀星賣廣告 遊戲畫面都見唔到

不過大數據係佢地手上 可能呢啲先work都唔定

得3.5萬石，好冇參加消費活動？已經諗住課

新角魔力消耗唔高嘅話
配秒回加 S4用技回會回1.5格魔
用4次技 開SW 對手8秒冇得上buff
PVP好似有啲諗頭
不過都係低星做PVE物理sup好啲

睇吓有冇禮包有紅鑽
直接課紅鑽好似唔抵
而且消費次次都係重要紅鑽之後先出
對比靈氣寶箱/神器 消費獎勵冇想像中咁高價值

利申：無課

要紅鑽最好課左成長先

個跳躍幸運寶箱同課金驗血統冇分別

洗5萬唔知洗喺邊好又覺得6000鑽買張專武不如抽咗佢好過

除非想要特別時裝 唔係唔建議抽step-up
Step-up角嘅裝出好少 中咩都冇所謂都可以抽嘅
另外可以買時裝 開裝備預設欄位
真係冇嘢買 特價體力水/NPC禮物都ok

抽真係唔建議
除非你已經練晒需要嘅輸出而角色量又大
無5星換專武碎 有5星換專寶碎

咩ser最多人玩

專武專寶

新角似副助 cd長 增減傷buff 同回復

係唔係上面巴打黎
「他的樣子很像我，想把他專精。」

新角幾靚，不過得玩魔攻

買翻黎唔練/做輔助

佢做到support咩
打龍餘下4隻角都未知練咩好

8-15都打唔掂
點算好

升lv，打龍裝

應該喪打黑龍裝?
隻男盾挨唔住 又回唔夠血
洗唔洗換下d角
定keep住刷龍裝同升lv先?

815係過到
但820過唔到

掛左兩日終於4個人100lv
但都卡左係9-10，同埋打唔到T8龍
打T8龍要兩隊90lv？

可以用金粉合金塊去打金庫解下成就拎T7自選
打金庫又有龍裝出可以升星

大概啦，最主要都係睇裝
著到T7，DPS有3星專武，夠打條就好易打。

三星專武好難有，得一星

大概姐
你練好sup既話0星都夠打

我跟左網上話物理隊用米露露同埋血刺做DPS，好似伏左

篇野幾多年前
呢兩隻都偏PVP多
PVE起手都係伽司/痴線妹

而家要練過另一隻

100 lv T5 左

駛唔駛重開account 再練過

冇愛咪重玩 而家新手開荒咁快

新個隻英做唔做到dps?

後期英，拎黎比物隊打3頭龍。

係咪可以宣布魔導裝要刷到增傷技先有用

即係輔助？

暫時係

暫時淨係見到PVP回魔 同 15物增傷有人用
而且要4件先明顯
技能lv 有大佬測咗冇用

即係浪費曬我D體力

我識嘅好多都hea刷
等課金自選/ 下調入手難度先搞

粉毛本身攻擊%好高 所以攻擊%效益無乜用
今次改版最受惠應該係持續傷害/一般攻擊/無視防禦嘅角色
試過樹法換咗一件持續傷害+20% 出到黎終傷多咗40%

打木樁

魔導裝一大堆額外技能都好雞肋
冇咗兩條屬+附魔先 +25%攻
想特化又唔知要刷幾耐
想刷套無視防禦傷害俾魅魔用

永續公會裝算

琴日買左

潔拉用狂人之書/塔羅牌好?(得呢兩樣

宜家淨係有心刷俾Sonia用
純加Stat好易刷
其他Option用Reforge搞掂佢
套裝基礎Stat好鬼高血
但係都係刷得2件
遲D有齊4件可以嘔心下人

前者

強化石都要儲好耐
升完5星轉尋回又要再升過

呢下真心弱智
我仲浪費咗一堆石同Reforge Ticket先發現唔啱用
一開始仲諗住出個Crit +50%好正

刷裝畀輔助先 全體加攻/暴傷/增傷容易出好多 先再挑戰高戈5/阿斯卡隆5

夠傷唔夠坦試下用大奶?

大奶好過薩滿?
因為岩岩玩番 唔知現加d角點
2年前d人話回練薩滿同樂皮
所以就keep住用緊佢先

獸奶增傷，大奶保命。
可以唔用樹法，同埋隻坦換Jane

我覺得佢可以樹法點降攻
不過去到8章開始要刷龍裝喇
而家唔刷打9章都要刷

但我打親龍d時間都冇人
搞到要單刷
但單刷只係打到T7 1
T7 2又唔夠打

仲有個option就係著t8上古直接打t8龍
刷都唔駛刷 詞條固定攻擊手/坦裝

有冇咩關係專刷經?除左地庫外?
d角唔係好夠lv

城入面有得用石開副本打
不過未打過唔知CP值高唔高

要用石 唔高

疊經書打監獄幾日就100LV啦

的起心肝 凱瑟全套保護換左全套壓制 操爆D台仔

高戈pansi隊要練新dps，但魂武又冇、Uw又冇

個個打高戈都要練2-3隻輸出

想練隻物戰戰士DPS 但暫時隻隻都無愛 希望遲下黑男盾幫到我

好地獄，7個95 lv 突5 著t8上古
都打唔到t8龍

留個ID黎幫你健檢下 再唔係就貼出黎

刷T7龍用t7升上t8裝再打t8
或者著t7刷t8

磨左幾日終於有D進展
旅館溝完光法之後換埋隻樹法黎打條
之後溝埋MAY姐做SUP
終於過到9-13
而家卡緊9-23
唔該曬之前答我既巴打
唔買帳真係卡到人都癲

淨係講自己打唔贏
有陣時真係唔知點答

其實講真 新手其實有文可以爬 呢D問題世頻問好易就俾人鬧
平時我自己世頻見人問9成唔理 真係見自己友先幫檢下

世頻唔係比老屎忽自high咖咩

利申成日自high

KR7777GRATZ
隨專&隨寶

有台灣朋友既巴打可以拜託佢地幫你去DCard到拎Code

凱瑟換左壓制裝之後穩坐前百

師兄用咩打高戈？

我? 我打到4炸wo pvp型玩家

依家打高戈 你法隊整隻莫拉 物隊整隻新英就輕鬆啦

PVP近戰你有堆擊回？
魅魔技都未出就死咗

有擊回有攻速
不過依家好多減魔技都幾煩 我靠樂皮解

魅魔無玩過 用泉水一野飛去秒4件??

我咁樣

我魅魔半坦 S1無視防禦格擋 以前對坦隊幾好打
而家週街都係群控 扣魔
其他三隻俾人秒 魅魔就得死
不過魅魔都係old meta 僅存嘅魅魔大佬
一係出雙dps 一係坦補勁高配

我試吓暴擊抵抗轉生命 再睇吓點

唔好玩半坦啦 我試過比人一刀扑死隻樂皮

兩輸出好d 自殺式炸彈

暴抗無雙800可以收埋 我覺得

Dps 我剩低220痴線妹 117舞孃 兩隻都夾唔到
諗緊升樹法 但係要搞流動

最快既方法 唔玩魅魔

糟糠之妻不可棄
想盡量俾佢出場

魅魔 樹法 塔盾/柱 leo/扇

好似唔錯

魅魔組合都係嗰幾個
執執佢再試吓

最後主力都係樹法 又控又大力

真係咁都冇計 起碼唔洗輸得咁甘
本來都諗住升樹法/潔拉打流動
而家唔洗諗了

新女好正咁

Long time no cccccccccccccccccccccccccc

哈佬腸巴
由半年前開始接近棄GAME咁HEA玩
而家都係見啲新女正先J密返少少

我都係解完任就算
入驚望兩眼D女女

發現vespa醒咗
個新裝系列搵個姐姐嚟同你整
唔似得以前搵個阿叔嚟同你炸裝
咁樣抽屎都冇咁嬲

忽然之間好歐
最近想練潔拉，連續兩日免費既一般召喚出專武
岩岩官方派既隨專又係出潔拉

洗TM Gear Reforge 用咗200張都未有一套整完
多撚謝

正路，要攻/暴傷洗一件既一條都幾十張，重要未頂。

我洗緊Sonia PVP用既
已經唔係要求高
是旦中一個都得
然後都係唔出
真讀心晶片

癲婆突破4星升5星 個80lv咁難打嘅
我明明100lv用緊t8 0星裝
但我一入場就比自己燒2野就死咗
打其他突破都好易

SONIA TM裝少一堆血都可以用咩?

球女真係上位版凱瑟 佢秒後排仲快過打手

今日試過開副本刷左2個鐘到
最後有3億經
但用左差唔多7千幾體力

今晚貼出嚟
我估配裝問題

dps 補師 以外全部都坦？

但係前期配裝唔係咁緊要 好快換

試下練隻男盾 減龍攻速易打好多

練左100 lv, 而家卡左係T8-3

咁等你貼完倉再睇睇

個自動上裝 係咪自動攻擊最大？

我大約整完
如果淨計Enchant Option
少咗40%血 Option
但係Ring同Orb比ID Set高好多
不過我唔夠料Upgrade
要升完先知
如果打和既話TM Gear既防同Set bonus完勝啦

TM裝個3技有得出25%血 好似係

諗緊凱瑟PVP洗唔洗刷TM裝

我有計
有2件係+25%血
不過佢唔計入面版
我要用手由頭計

宜家條數係咁
無視UW UT SW比既血同Enchant
Sonia ID Set係4300萬血 204% HP Enchant
如果我整走一件甲
Sonia有3600萬血 145% HP Enchant
宜家我TM Gear
3300血 112% HP Enchant
未計Additional Enchant 25% x2
啫係佢宜家應該同我ID Set差唔多血
仲多咗個Set Bonus同一堆防
宜我個Ring同Orb仲係0*
Ring係Reclaimed
係咪應該咁計

你本身用冰龍?

係
因為我唔想刷Supression
同埋ID set本身多D血啫係代表坦D
宜家TM Gear似乎完勝
一陣打下PVP試下

我比人用Supression 打幾拳就扣左2億血

啱啱打咗場
唔知係對面廢定乜
打Chase穩定DPS上6mill
平時打多數都係5mill
就算冇完勝至少都係打和
我仲要未Full Upgrade TM gear

我諗TM升得滿應該係勁啲既

不過我未諗到凱瑟點砌

全攻裝
我試過一開場差D被佢秒

我Supression全攻裝啦

都唔夠頭30個隻球女大力 球女仲可以直射後排

ID 6753409

睇落就係無人打條

呢十隻有冇邊隻可以打條？
如果無應該買邊隻

打龍打條最好應該係高爾啦 物理隊既話

同埋我唔知邊隻係你主D 新英 貓弓 米露露都係半SUP半攻咁

一開啟用血刺（100lv T5左），但發覺好無力先改做而家咁

而家100%打到T8-2龍，但T8-3就完全打唔到

打1階算啦 打上去個收入唔成正比
仲有專武券要留翻畀同一隻dps
你太分散 幾時先夠傷害打魔王軍

仲有一樣個人偏見 唔知準唔準

毒奶依家好廢 增傷差過艾班 補血回轉率差 又無盾

不如用大奶仲好 不過你1星

所以係新英？

而家打既話新英dps 最高，有時米露露

米露唔好練啦PVE無乜用
你依家一係就All in落新英到，貓弓可以練黎當Sup用
不過我唔知新英上限可以去到邊，穩陣D都係建議起隻痴線妹/伽司開荒。

你而家有嘅英入面 PVE得新女角有機會上T0
如果冇特別鐘意嘅英 建議你直接升痴線妹
因為你物理sup 都齊

魔法嘅話 而家貓女後期係T0
不過專打單體boss eg WB1

建議用自己就打到試煉既英黎開局
新英可以打到流十 高戈 , 大小沙表現唔清楚
副DPS+SUP 黎講都練得過
龍既話你暫時長掛T8-2其實就夠 推T3,4其實分別都唔大 因為唔會刷太耐龍
隊伍遲下將米露露同毒奶換走 然後練黑奶/梅伊+布偶 咁就差唔多成型
刷到8人都有岩屬既全套5星黑龍就可以睇下轉魔王定TM\
暫時自選雙屬俾坦,輔用 優先用粉整4件自選3攻俾DPS

無錯仲有粉毛可以考慮
唔知夠唔夠打 但你咁多體可以試下入圖書館清哂2個支線拎獎勵同 粉毛/黑男女主

補充
暫時物理可以打流動嘅常用角得 龍妹 新女角

黑龍裝刷T8-1 刷夠6人隊嘅裝同物防坦裝
Dps 夠傷之後轉打魔王
Sup 唔想玩戒指嘅話 可以上狗盾
狗盾提供嘅物防 夠頂魔王一階

法隊盾應該用球女好定係珍好??
主dps係光法 補係大奶 sup係樹法 盾用緊男盾
但卡緊9-10 隻男盾都係好快死
諗緊好唔好練多隻盾

Jane
光法符石入攻擊，裝要用耳環。

thanks, 諗緊好無all in 新英

珍係最低配嘅魔法增傷坦 有一個UT3就得
前期冇生存壓力嘅話好好用

男盾係物理 主要用嚟保後排 打龍可減攻速
後排打打下會死 基本上可以上男盾試咗先

前期坦會死通常 裝未升/未突破
PVE萬用坦裝 係75%雙格 45-50%雙閃 剩低就生命
專武 插物理魔法抵抗各一 格擋防禦睇敵人屬性

後期坦會死 就係奶唔夠力/輸出唔夠 疊咗太多debuff
坦裝亦都要根據唔同關卡調整 eg 魔王要物格 物防特化

靈魂石係咪要係新王到抽？

小薯比唔到太多意見
不過你可以參考吓呢篇

希歐故事活動
問券連結：
答案： 1、3、4、2

新女角活動：

主要都係打試煉 穩定咁拎碎片合自選
打試煉都有低機率跌隨機
之後就係新王鑒定碎片 同定期活動會送
抽5000鑽10連都會出（我未見過
最尾就係課金

咁多新人

打得好詳細
係咪一般都係拆，之後再去做自選

仲有無人玩緊日服

唔想逐件睇咪拆晒做塵
可以100%派遣一階嘅話
Non-stop 派一個星期夠你整完坦/sup 嘅裝

係咪DPS 補師全爆傷
跟住坦就
1 物理格檔 1 魔法格檔 /
1 物閃 1 魔閃

練220 艾班配 220 劍法
上盾 劍法開魂應該拆到坦隊

我自己係玩城牆打輸球女城牆咁解

奶/sup 係確保冇生存壓力/回魔之後先考慮攻擊暴擊暴傷
某幾個比較特別
黑白奶要堆厚個盾 所以全攻
黑奶可以配兩三條攻速
艾班 琴奶 呢啲要keep住放技
冇機會普攻嘅配秒回

我升左洛曼 但係發現要高傷都係山王高傷D

簡單D講啦 回血可以爆擊 盾同BUFF唔可以爆擊
然後再睇下夠唔夠魔用 配D攻速擊回
咁你就知道隻奶應該上咩屬

而且有啲角會提供攻速/回魔 e.g. May
所以都要睇角色配搭

凱潔樂係點先有

主d貓女但感覺唔到係T0
而且本身隻英要d時間run機
同埋好講運 不過有愛就不是問題

點解黑奶要配攻速？

S3放技時間長掛

唔知周塔重有無，有既話就周塔拎，無既話就旅館媾.

想S2 S3動畫快啲 唔係嘅話4*UT都會卡技
其實最好啲攻速放係UT
裝就用16攻

Tier睇天花板 貓女係要re多幾次

打高戈升2階貓戰好定升2階樹法好?

即係挑戰者之塔？

試煉
挑戰係月塔

係邊個位搵唔到

打Kasel如果對面係Wall Deck我真係好少輸
我死親都係開場俾佢秒半隊
Wall Deck唯一輸過係Loman Kasel Naila Juno
不過全隊10* A220
你抄到就抄啦
我都係輸比人用錢丟死啫

英雄殿堂

有粒女弓靈魂石
如果升佢，係唔自選2攻擊1爆傷？
上網啲攻略已經兩年前，唔知up 唔update

我NAILA都5星專不過JUNO溝都未溝

宜家A220先係王道

練多左隻珍之後夠頂到去9-19
但隻大隻佬就唔夠dps打
應該升多隻dps定係打條好?
現加叫做2盾 2回 1dps光法 1樹法

最重要既蛋妹都未有?

有冇人試咗新英
覺得點?

蛋妹係邊隻?
索妮亞?安妮特?

後者，魔隊基本必用。

咁我換走隻樹法?
點解d台仔咁吹捧樹法?
係咪因為我未220佢
所以我未覺得佢好出色咁

低星光法會勁D，但樹法就上限高D。
後面要打既樹法基本都打到（流動/大小沙/高戈etc）
除左蛋妹之外，都要用龍幣換禮物換隻May返黎。

蛋妹配裝都係全攻型?

都唔可以話伏既 打一炸炸既怪就好用

面版1600左右攻速
淨低既攻/暴擊/血/魔防
睇打咩關，怕唔怕死

ok thank you bro
我都去左睇下其他人d蛋妹點配裝
終於可以單個自刷T8黑龍
好感動
單打贏左戈下都有d驚訝

Thanks

呢個係點入？

派遣戰鬥得80%成功率，個機率好似低過掛機打？
派遣同開住打比有冇咩好處

好處係唔洗開住隻Game
派遣裝備要求會高D

開模擬器24小時掛一個星期算

想問點樣開PC梗擬器掛呢隻game?
想掛細沙

AC綁Google/FB
down個閃電/夜神模擬器

May?邊個

梅依，商店NPC

Tks

但NPC角好難拎專武

時間問題姐，May姐係一定要有

另外一問，羅蘭係咪都可以當輔助用

可以，拎黎減回復/減魔/打條

咁我都升下佢先，但npc角專武都唔知沖幾時先抽到

NPC專武都係用禮物換，換左隻英出黎再換就係專武。

0星ok?

專武係魔法增傷 唔影響其他功能

樹法要邊個專寶
現加有d專寶碎片
可以整到2個選擇劵
諗緊可能一個比樹法 一個比黑奶
雖然現加重卡緊9-20
一日一關進度

今日練左隻布偶取代毒奶，dps 即刻大幅提升

IOS 好似用唔到?
見佢FOR ANDROID 用

IOS可以綁FB
用An模擬器都可以用FB log in

女仔黎

好似之前字幕出錯
睇咗劇情先知係女

樹法淨打條應該S3 暴擊減cd嗰個
S4就有10%魔法增傷
黑奶就S2盾

唔好浪費專寶券喇 農咗全隊5星龍裝都打唔贏先算啦

魔王軍好難打
新英 男盾 毒奶 艾班 喇叭 布偶
暫時未有uw

其實該隱做高戈第二dps得唔得？有兩粒魂石

你升到5星專武再講

其實單粉砲dps都打到一，不過勝率得5%

9.5地獄點打？見人一開波就解控解得切？

金盾/廚娘用春水/塔盾0魔解
另外要有驅散整走個黑奶盾
同埋要多CC打黃條
最後最好用無視防禦既英（Epis/鬼手etc）
唔係既話硬撚到仆街
利申：未打贏

試左陣過左

現加攞黑奶黑男係咪要刷曬200次秘密副本先有
睇番之前d介紹唔係過左暗黑大地就有咩

嘩屌
現加先打左30場
得番1100體
點樣再搵多萬6體力刷

新英專打高戈 你仲練該隱

該隱留返黎pvp啦

樹法PVP 試煉都表現出色

唔捨得6000鑽，得4萬鑽唔知參唔參加消費

唔夠5萬 我會拎神器就算

淘寶50000石新acc都係100

新手想買ac入坑，有乜注意

用電腦掛左6個鐘
重差72場
感到痛苦

揀好老婆/老公

好耐之前同個巴打收咗個AC，係咪啲角已過氣

專武專寶幾多星先 就咁睇重玩比較好

其實宜家開隻新ac係咪好啲？新手活動+依家個活動夾埋拎到3粒魂石可以一階dps

一直覺得資源號得一把5*UW嘅話
不如開新ac仲好

點都係5星專起手好過新ac

不過其實呢排都送得好多UW自選，但唔知係咪改版先送咁多
Btw 商店有免費隨專大家記得拎

靈武開始唔值錢, 應該要出A3啦
利申 玩咁耐先得一把A219

出到A3真係唔想追
我諗要8粒石 靈氣上到30

話唔定好似他媽裝咁 又開個新大坑
唔係單純咁用返現有嘅料升上去

彩虹波 上位靈魂石
Btw會唔會個指令活動完咗
年底新patch出330

我諗應該唔會用返現有道具升掛⋯有啲人升爆2階又抽到，之後碎咗嗰啲應該會嬲到爆同埋咁咪賺唔到玩家錢

用返魂石升3階我覺得可以接受呀
不過分解一定要搞搞佢，就算限職都起馬好似UW/UT咁，4~5換1自選
依家要拆10粒先換到一粒自選

呢隻驚用外掛刷魔王關
大唔大機會被封？

會ban

靈魂拆10換1 同靈魂碎抽靈氣得1粒

2階既庇佑再抽到我都照簡 btw 我諗唔會有3階住 淨係農TM裝起碼夠玩到到下年
改版到而家一直農4階 DPS得1件

用掛一早大BAN過
果陣大佬AC無一倖免

TM裝一套最快要4個月先升完 有排玩

你講緊既係宜家有4件可以用然後4個月升完
個問題係4個月你都唔知刷唔刷到4件用得既

10月2號播動畫

原創故事毫無期望
佢跟返本傳直接跳到Fallen Fate可能仲好睇

一開波黑化再倒敘返個故仔會吸引d

好心佢4日都自選專喇

洗唔洗打手升耳環就得啦？

拆一粒靈魂石先得100碎 仲要限職 真係cls

如果順序做 而又做唔到9章既話應該悶撚死

屌你老母 連續3次80%強化都失敗
又唔見我20%有成功過 CLS

係咁架啦
好出奇呀?

I know that feel bro

而家卡左係第十章
有冇巴打可以幫我睇下應該買d咩英同點組隊
珍，蛋妹，布偶？
黑奶就黎刷到出黎，旅館喂緊樂皮
同埋有幾張專武專寶卷
Allin 曬落dps 度先？

Jane/蛋/May/DPS/黑奶/布偶
標準6人隊

即係要買曬3隻

你無角色券咩
新手/資源號應該都會有

而家新手得2星卷？
我3個星期前入坑，玩到而家都唔見有3星角色卷

你搵下里程碑/登入睇下有無
如果無就無計了
佢新手獎勵改過好多次

之前淨係送左米芮安同瑟琳
其他搵完唔見有

係 而家得2星券*1

其實dps係咪5*UW重要過魂武好多？

5星只是基本，魂武220重要D。

有咩關係刷錢好
3億都係2,3日用曬
現加得番500萬
刷完d黑龍裝又合唔到 好sad

今日、聽日、後日夜晚8-12錢經加倍
可以食齊加倍券打監獄

錢監獄用咩打好
打唔到lv6

要用攻擊段數高既打爆個盾
Eg龍妹愛紗

岩岩開左新ac
想玩潘希
坦簡矮人 補簡艾班
可以配多隻咩?

黑奶 梅伊 喇叭 布偶(增傷)

V社我爸爸
新手巴打們記得留錢解活動

好佛心

小弟回鍋玩家，魔王套前棄坑，想問下主d 220後，有資源再搞一隻220，依家諗緊黑奶定新法好，求建議

另外主d一定要魔獸套？定係tm套可以取代

泛用就黑奶
雖要多隻DPS打高階高戈同試練就新英
都係公會裝好D，除非你TM刷到一套靚技
例如15秒疊傷&95%血增傷

明白晒，就決定黑奶
2套都要時間搞，果然係王逆特色

公會裝要付出多啲定係tm裝
公會裝都係要用公會幣 公會幣又可以換體力

你要用好多體力咩
公會裝既箱基本係必換

tm裝起碼十萬體先出一件dps裝
而家都唔買公會裝了換晒做體

公會裝有得拆黎整自選2屬
好過整TM
刷一套個兩招技分分鐘刷到執粒都未有

想問下第十章 物隊可以用咩英保後期
D怪成日亂咁走 打死我後排

黑/白大奶開盾
/蜘蛛吸怪

隻阿斯卡隆點組

佢招倒地加驅盾好屈

個10抽活動好陰濕
每日會重置 最好每日0抽先KEEP到7張先好一次過抽

已經有黑奶 都無用
蜘蛛吸唔實 好快又走散

係wo,你唔講都唔覺
有儲10抽券既巴打有福了

咁無辦法，唯有用AOE秒曬佢

應該啲人用曬10抽卷先夠膽出

今日用咗5張 之後先見到依個活動 我屌

竟然出返十抽活動
好彩留咗十幾張

佢動畫活動要人打人8-26係咪暗示緊動畫最少會做到呢度

應該係日日送10抽?

唔是歐迪？

點知佢會原創幾多劇情

淨係諗起補師
Oddy 都得 不過要高星UW

睇左頭兩集先行
個感覺似係跟番game 行
原創部分我諗都係想令到原本悶既前面有趣番少少
希望係咁

大家點樣升到5星專武
有咩途徑可以快d收集到專武卷?

分解確定唔會練既專武,活動,競技場,GVG商店,積點,小沙
大沙(新手的話極建議只拎金球),商城(紅鑽買專武/專武碎,無/輕課唔建議 除非有消耗活動)
講真途徑唔係好多 無課微課係靠時間儲
特別如果你係非洲人 次次用2-30把先搞到把5星既話 例如我
平時練角真係要計好數 決定好隊伍 唔好分散資源 我自己覺得係220既加持下
5星唔需要夾硬衝 可以卡住4星先 整體拉高輔助/增傷坦到3~4星再番轉頭

補多隻沙弓 可以用通專/寶 用黎打試煉
正常潘希0~1星已經打到5階
百暴點T2減回可以打埋小沙

課咗章節紅寶，依家要努力使了

屌 2500抽係一般召喚
5000抽先係特殊召喚<----活動
中曬伏

仲衰過n年前既召喚活動

佢張圖+下面文字說明亂到飛起
睇完都唔知係2500抽定5000抽
不過應該係5000抽 唔通俾人屈幾萬鑽咩?

之前同類既活動係計2500
不過唔記得可唔可以重複拎

咩係2500抽？

2500鑽果個抽

下
我無留券

咁冇了
之前抽step-up咪變傻仔

睇完第一集，畫到我公主咁撚樣，我如果係外人既話絕對唔會有興趣
成集都係貧窮既味道，唯一可取係OP唔錯。
拎返平時整PV個D質素出黎得唔得

十幾年前既動畫質素

日本咁多課長都整到咁

睇PV都預咗
話說呢套嘢好似唔係Vespa主動想整

真定假
邊鬼個咁諗唔開叫V社整

應該咁講 雖然動畫有個製作委員會
但係動畫製作單位係：OLM X Sunrise Beyond
製作過程vespa 冇份 似係單純提供素材

咁應該都係V社出錢比個兩間公司整黎賣廣告?

我覺得係
但係有大佬話係角川主動想整 Vespa受權

啱啱入坑

想問依隻game啲角色係咪唔洗抽
去商城6000鑽買就得？

Thanks
新手第一隻英 買光法定潔拉好

強度 潔拉>光法 但係光法都可以叫T1
所以睇你喜好

都係光法好

Sor另外問埋 一開始係咪買隻坦 法同奶 做住主力隊先就得

送嘅男盾 女主 可以用住先
基本上推圖夠用
魔法隊
坦可以用珍
Sup用 蛋妹(安妮特)

六人隊可以上埋
布偶 要堆高爆傷
樹法 用嚟CC

主力仲用緊1星武 買唔買活動果3次6千石專武好
再買埋新手9千石專武岩岩好達到4萬消費 拎多張

夠唔夠5萬先

唔夠 差2千
除非夾硬升D英上5星就夠

咁升埋佢湊夠5萬
差1萬唔拎埋把NPC自選就好蝕

除左角色全部都要抽

好 唔該巴打

可以旅館慢慢溝

動畫第一集都搞到咁
真係唔敢睇落去

十年前畫風 算係咁啦

好彩無光法同飛刀
唔係既話我都驚都棄埋佢

已經知有咩角色出場？
我諗緊女主遲d會唔會換件5星衫

搵唔返個CV表
淨係記得最遠有冰法

呢度有LIST

想問而家裝備覺醒係咪冇左保底？

有，你可以放到佢夠100%

有

點解有d會冇？如圖所示，呢隻英失敗左都係加0%

因為你數量唔夠
同埋失敗Bouns要真係失敗左先會有顯示

1星失敗2星重置

唔係好明數量唔夠係咩意思，例如好似呢隻英咁，下面會寫住+8% 喎

唔夠數量=要擺多幾把上面個%先會加
下面會有Bouns係因為你失敗過

係咪升咗星？
升咗bonus會歸0

咁我想問下上面寫住 +0 %果隻，如果我合完真係失敗左，下次我再合會係25% 定係33%？

1星儲到96%失敗率再用4把直衝5星

33，合爆左會+1/3Bouns

Ok, 我試下先，thx

新手上路
啱啱買咗光法同jane
下一隻買sup (蛋妹) 定奶 (萊雅絲) 先好

蛋，奶用開局隻大奶就得。

Thxxx
依家用緊大奶奶但好似補得好慢咁
Btw跟住係咪可以開始抽專武同寶

有5萬石既話可以趁依家抽，不過唔建議。
推左主線拎曬D資源先，同埋記得去榮耀送頭拎專寶碎
大奶都係過渡性用住先，打完第九章換隻黑奶/媾完May姐就唔會用佢。

即係可以專心推圖唔抽嘢住？

等有活動先抽？

其實一路都係唔建議抽野
尤其依家有6000石同9000石自選買
因為抽野一黎機率低，二黎好難抽到你想要
所以依家有消費活動下你想要專武可以去買自選
淨係計專武
6000自選可以買3次
9000自選可以買兩次
呢到都36000，有5把自選+2個十連抽，淨低14000可以買NPC禮物/開背包湊夠埋佢
不過前提係你有5萬石，無既話就儲住先，等佢出靈氣箱再買。

好
我冇5萬石咁儲住先
咁你點睇新手2500石抽 見佢可以揀四隻英出黎抽專武

我唔記得佢個機制係點
如果係同5000石抽一樣係9%出專武同埋可以揀自己無既英既話都Ok既

新手抽可以抽
見人開新帳 6日5星專

0課仔第二隻2階
下隻想升黑奶但得隻0階龍妹
又要打到2046

搞到我都想開新ac玩，但同一部機可唔可以兩個帳？

要綁定另一個fb/google

可以綁google?

an機可以
ios就fb/game center

如果專武重覆左係咪可以拆

No，專武升星要用返專武
專寶都係

如果我用模擬器綁左google,可唔可以係ios登入返

要綁埋FB

AN IOS 只有FB共通
同埋個FB要小心 唔好用空帳 見人FB空帳成日俾人BAN

係, 19 FB成日bam分身
我習慣有得綁fb嘅game都特登開新FB去綁, 比佢bam咗幾個

係咪仲有張魂武自選未派？
定係我記錯

差一粒黑奶2階

老手得一粒

me玩咗幾年嘅新手

Ve$pa歧視老手

揀左老婆 想問下個坦用邊個最好

可以用住第四隻既男盾先

用住男盾先

唔該晒樓上巴打 但遲d係咪要轉隻蘿莉坦？

蘿莉通常拎黎打試煉/大沙
平時用矮人/金盾

明白 唔想咁多要咁多男人

物隊少女盾
增傷盾基本上得白盾可以用下

白毛啦, 好正

正呀
另外想問 有2個活動簽到 對新手有冇用 見到好多唔知乜野黎

簽到板新手黎講係最抵課
不過我主張唔課比閪驚

agger
新手跟任務同活動拎個D獎勵都夠用

咁慢慢玩先

Btw 係咪有乜都換晒做dps 先

可以比一把專武同S4專寶艾班先，淨低就谷爆痴線妹，痴線妹專寶可以揀S4/S1。

記得拎活動獎勵 有四套黑龍攻套
打赤月可以頂住先

現加只係打到細沙2
細沙3唔夠打

又未夠料整多把專武同靈魂石
都係慢慢屯料

你地升角色lv 除左打監獄之外會打咩關嚟升？

我覺得前面揀岩裝備比起輸出更重要
到後面先係考驗輸出既時候

地圖上面有EXP關/城入面用石開副本打
同埋谷爆左一隻之後可以裝空既經驗樽比佢。

新post link